黃色ps5 港人港機，等大陸狗食炒價

黃色機鋪應該只俾有身分證香港人訂ps5, 等大陸狗食炒價

大撚把支那狗落咗嚟做腥港人，
重有好多香港仆街炒狗，
你禁得晒咩?你投訴sony分裂國家，
點解香港同支那用唔同系統，
咁就連香港都冇人買囉

賺大陸人錢資助黃圈

或者我地加入埋搶機行列
至賣比大69, 明炒價賣比佢地

搶佢老母閪啲錢